727真正既和理非係咪唔應該去元朗?

大家唔好屌我住講緊家中兩老

佢地自612後去足咁多個遊行 當然和理非只係純粹行完就算 唔會留低 更加唔會有gear或者戴口罩
佢地見今次元朗又有遊行兼申請左不反對通知書 約晒班朋友諗住去支持下後生仔

我同佢地講明今次性質唔同 班元朗鄉黑唔係人咁品 叫佢地唔好去 去都一定要買定野有兩手準備 佢地都唔理我 話和平示威唔會有事 堅持要去

我諗應該會有唔少冇上連登/tg既人都係會好似兩老咁咩都唔知咁諗住出去行 但我真係好擔心佢地 可以點做

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

一定要去！人地就係想你驚，更加要企出來反恐

家中兩老喎 冇戰鬥力可言 都由佢地去?

同佢講有生命危險同殺人準備
因為唔你對方死就係自己死
唔係對警察 比人捉左就係咁先
如果大家有共識 唔怕失去另一半
就冇問題
對面唔係警察冇棍
變左刀水喉通
冇急救冇前後

唔好以為會有警察幫手

呢幾日咁多片都證明鄉黑夾定

記住 比警察拉最多坐終生

比黑社會落單 係有死可能

之前髮形屋都係咁殺

有d南亞人唔會手軟

去前同屋企人傾定 身後事 最壞打算

利申 唔建議去

不過大家堅持要預最壞打算

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

如果出事有車/搵車幫手救人都好
最重要去一定要full gear

一大堆和理非都會去，只要人夠多，有記者，同路人會壯膽